超人特工隊2最大敗筆竟然係....

E夫人個配音
上集呀葛係配得勁出色
今集
反而丁子高楊千嬅都算係咁

香港最鐘意粵配求鳩奇其嫁啦，次次同一個角色去到唔同季度/續集都可以唔撚同人

所以睇英文版

今集邊個配E夫人

EEE

丁子高chok把死人聲勁哽耳喎